呢個女仔靚撚到癲

俾個正皮你啦

咩事咁多負皮

有follow

老婆

戒奶未

話佢靚都唔得？
真係靚到癲

蠟筆小新眉 不了